黃大仙AngryBird射狗有得玩啦

個editing100分

個玻璃聲係真？

正！射多啲！

屌
笑到仆街

唔係尖咀咩

黃大仙

係喎，柒左

Best editing

仆街啦 啲聲真係好好聽

屌你！我笑到嘈醒屋企人被人屌緊呀！

想玩有咩要買？有冇攻略